{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009135",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493484",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "그집"
    },
    "text": "その家 (그집)\\n\n京畿道金浦市陽村邑九来里107-3\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 11:30 ~ 21:00 , 年中無休 , 80席団体席あり , 粗雑ながらもすっきりとした内部インテリアが目立つ「その店」は美味しいイイダコ炒めに代表される大ヒットグルメとして紹介される。 ここではリラックスした雰囲気で食事ができ、イイダコをはじめとする様々なメニューが楽しめる。 特に、ポテトは非常に人気のある代表メニューに挙げられる。 金浦の近くでおいしいイイダコ炒めを体験したいなら、ぜひ「あの店」がおすすめだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "その店の場所はどこですか？",
            "answer": "その家は京畿道金浦市陽村邑九来里107-3にあります。"
        },
        {
            "question": "その店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "その店は11時半から21時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "その店は何日でも営業していますか？",
            "answer": "その店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "その店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "その店には80席あり、団体席も用意されています。"
        },
        {
            "question": "その店の内部インテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "その店は粗雑ながらもすっきりとした内部インテリアがあります。"
        },
        {
            "question": "その店のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "その店のおすすめメニューはイイダコ炒めやポテトなど様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "その店は金浦の近くにありますか？",
            "answer": "はい、その店は金浦の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "その店でおいしいイイダコ炒めを食べることができますか？",
            "answer": "はい、その店ではおいしいイイダコ炒めを食べることができます。"
        },
        {
            "question": "その店の雰囲気はリラックスした感じですか？",
            "answer": "はい、その店の雰囲気はリラックスした感じです。"
        },
        {
            "question": "その店で食事をすることができますか？",
            "answer": "はい、その店で食事をすることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 187,
        "QA": 318
    }
}